astus ette Mustwe küllast Peter Iwanow ja kaebas et temma sullane on kassuka ärra wahhetanud Lahhusu Jürri Männikuga ühhe linnase riidi wasto ja on 3 R: peale sanud Jürri käest siis on Kohto polest mõistetud et Petrow Iwanow maksab 3 R: ärra ja saab omma kassuka kätte mis tunnistab Kohtomees
Tomas Raja XXX
Maddis Allik XXX
